{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60560&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포소랑호젠펜션"
    },
    "text": "ヨーロッパ風の建物の分離型客室を保有しているこのペンションは、周辺の観光地に近い位置にあります。 シンヨン映画博物館は車で5分の距離にあり、ソソカクは車で8分の距離にあります。 また、みかん博物館は車で2分の距離にあります。 入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。 このペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 お荷物預かりサービスやバーベキュー施設は、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 最大人数を超えるか、保護者付きではない未成年者は入室できません。ペットのお部屋への出入りが制限されます。 利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはシンヨン映画博物館やソソカクなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することはできますが、ペットのお部屋への出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "保護者付きではない未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者付きではない未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "お荷物預かりサービスやバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "お荷物預かりサービスやバーベキュー施設は、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 404
    }
}